連登公司財務狀況調查，一齊睇吓經濟係咪差到仆街

無論打工定老細，都歡迎投票。

正評 - 公司今年頭一季（一月至三月）蝕錢
負評 - 公司仲賺到錢 (不論多少）

公司首季業績咁多年最好

繼續加人工

賣口罩 定醫療 定衛生日用 定超市

我屌尻班員工同我跑多啲數，佢地做唔到我就炒佢老母等佢無糧出供唔到樓，個個驚到死，
我生意反而好過兩個月前

要cut budget，但講明staff cost唔減。
條數好唔靚。

Q1 爆哂數
藥業界

上面d巴打個個咁好景 唔怪得市面消費一樣咁貴 減都唔減

幫人開公司，生意麻麻，暫時未有減薪

但感覺不遙遠了